流浪貓第一次沖涼

收咗隻比人遺棄嘅流浪貓
非常溫馴絕不出爪/咬人
但佢住開坑渠
想幫佢沖一次涼先放佢周圍走

想問一般寵物店handle到嗎
(要乾淨唔要靚)
價錢大約幾多
定自己幫佢沖都ok

自己沖la, 風筒吹乾晒先放走

自己啦
寵物店好難講，唔小心放走左冇責任

係放喺屋企周圍走

用游水膠毛巾，吸水力強

梳走左d蝨未？ btw 有冇貓貓相

自己沖啦
好簡單

有梳過
但想問點知梳乾淨未

係咪好似幫人沖涼咁捽
花灑定水盆好

好可愛

水盆啦 花灑應該好驚

自己沖 最好著定長袖衫先 你唔知佢邊刻會驚
然後撲上你身爬走 唔想花手做好保護措施
一係搵個hold得住佢的人幫手

之後關廁所蓋 關實門 關窗 預備定大浴巾
依家凍 預備多2條吸水用好d
最好開定暖水先帶隻貓入浴室 唔係開花灑果下會嚇親佢
水盤我覺得有無都無乜所謂 我果隻唔用 佢會周圍行
沐浴露買寵物用 有椰子成份會美毛柔順

之後就好似去salon比人洗頭咁 花灑貼身啤水
第一次可以由蘿柚試起 之後後腦&心口 小心唔好耳仔入水
面就自己手指沾水幫佢捽下

沖完吹風筒先係挑戰 記得拎定零食獎勵下佢
沖完可以順道剪指甲/滴蝨水 (如果你拎返黎未滴的話

貓貓本人

我之前執到隻黑白貓都係下巴有鬚

簡單黎講就係同隻貓係廁所困獸鬥
最好搵日有太陽先沖 暖d 佢地毛多濕咗身會好凍

如果有蝨 你會密齒梳會梳到黑色點點 頭皮咁款但黑色 蝨屎黎
多數你揚開佢頸/後腦d毛 (要見到皮膚
會見到有一隻隻好似黑芝麻size的蝨好快咁爬走
頸最易搵到有 因為夠厚毛 蝨lay埋係到

沖完涼出籠玩

流浪貓一直想入黎屋企點算

同樓主隻貓好似

睇黎沖涼好順利

下巴好似有個心